其實會上連登嘅中小學生先係高質

你地仲日日係屌child 登
起碼佢地唔會日日玩抖音,睇大陸啲濕9節目,仲日日以為中國好勁

起碼佢地都知有人係美領示威,大陸人民 質素有幾差,就算佢地講野on9,假膠都好過咩都唔知
遲啲佢地個個都講蝗語,到時做咩都冇用

都好過日日用抖音,促進廣東話滅亡

真係好想一直用廣東話生活

政府廢,生活已經好差,第時仲要用蝗語真係想死

今時今日間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB都仲識上連登吸收資訊

我識d女仔有上連登
但係佢地原全唔知美領發生咩事,又照去中國食野

上星期學生都識去示威 唔少大人分分鐘唔知有乜事發生

樓主中一

其實有道理

唔撚教點熟？

66666666
2333333😆🤙

禾中4

高咩質 睇佢成日回覆乜鳩skr skr就知咩料

Skr得罪你？🤙🤙

唔識普通話你等食屎啦😆

上住連登玩淘寶飲喜茶又話你聽咩

最閉係你地見人講咩就跟 完全冇批判性思考

問過普遍上高登/連登嘅人，都係去吹水台，即係睇啲上到熱門嘅po。仲有啲會去埋感情台，睇人叫春

做夠 TVB 打手未

成熟同年齡無關